旺角暴亂個法官葉左文話，睇電視上facebook都係暴動一份子！

行過旺角，上facebook辱罵警察，都等於參與暴動！

因為有份推動暴動！並唔好想企圖淡化，吹大力啲啖氯叫大聲啲都係恐佈暴力！

法官判詞大概係咁意思。